\section{Software}


    \begin{itemize}
        \item Strg + R um BaseUnit und RemoteUnits zu aktivieren (Klickgeräusche sind zu hören)
        \item Jetzt letzte Chance die letzte Messung zu speichern
        \item Spannungsregler hochdrehen (Achtung, Signale dürfen nicht übersteuern)
        \item Settings einstellen (CE-Compensation, Filter, 1 Elektroden- oder 2 Elektrodensystem usw.; Achtung, nicht auf Accu drücken)
        \item Groundcheck durchführen
        \item All C1-C2 und all Frequ einstellen
        \item 
    \end{itemize}


